點解啲人咁鐘意食水煙？

一直唔明
有時見到啲後生女係度食以為好型
一係就唔食都要放上ig打卡
到底咩人先食水煙

chill丫麻
仲有你講水煙唔夠high class囉
係shisha

話時話,到抵乜撚野叫好chill,點解食shisha就係chill

I was like.... sooo chill!
You know~

痴線
食足一個鐘 = 100 支煙

所以我食開cigar

貪佢有得輪住含姐

咁中文真係叫水煙啊嘛
8個人食一支
你吸完我又吸好食啲嫁咩

一律歸類為死煙鏟

岩啊屌

聞一聞醒腦提神
索一索舒筋活絡

shisha香過普通煙 外國又興一堆人坐起到 夠哂luxury

大麻咩

即係以前十二少食個 d?

以為同食香煙唔同&唔會上癮 好似係

十二少係食鴉片煙

其實一樣個肺會黑

因為要shi一shi佢

好撚型

咁都係出嚟chill下姐
利：得閒會同朋友chill下吹水

同意，正正經經食煙唔得嘅？